如果當年鹿晗老師同吳亦凡老師無離開EXO會點

EXO應該會強好多
We are one!

OT12呢？